Q16.96
VA.89.19D
R:80.81
exg\e49.99I
TQ81.18}>
wQ89.17
	1;48.30
M09.86z
78:89C
.89.98C
JQ25.97c
Q;22:54d
Q;87;28
>A.82.89g
.36.91jX
6.84;28`
rA12;39Lq
\a:98.18rg
v>06;87
+89;86\
A:05.09
p82:12
A83:98
75:99
\"%17.92
xQ;85.90
;79.590
;.99:74<
zH20.99
v.29;88
3A.86.59P
,zh`
28.18Ck
<`D#:92.89+
wDQ.53:80V
4uW\e78.04
`Q:88:18
20:89
Jn!s.93.39g
;98;98
Q;88.27
94:295bH;
Q:91:48s==
69.43{
\0A81.092<+
Q:25:68
496;29K~
88;84
84.69v9Fe
XZt`A70.89
\19.29
Q82.72_c
Q:81.36z
.99.87
98;88
A:89;98A
.59.98
v99:89
3NU\aQ;89.989'
88.94
w{oA88.78
\a!A86:99
8Q.78.88
3lvv:81.34
FQ98.18
92.69
Q85;49c
99;78p 
28;99
:99:33
A;98.80
\"96:86 
.76;35
ofA76;83@nXU
\";83:88
A88;09
Q54:19
Q.79.80>
80:29
/93.79
5tQ.09:45
$.85:44
bh@.48:80:
Q.68:35
EQ.92:31^
;86.36L
.19.42
>pA;84.58r.J	
Q;38.39\e
A69.42Eu
<A29.95H?
'6lQ84.52
M0 .82:59Xh+O
^I94.9823
.A.88.51
:86:76\V
EMA;24;56
.02;31
A;48.96
.29:61S
34:72
A.88.89
Q49:38 _V
28.49K
99:98i6
A86;19qq9K#
.01:69
SNA.87:10
l1Q90.96f7@
wQ78.99
Q.90.89
95:98egi~
A75.82O
49:23Zb\ed
A54.99
V98:39}=
K11:99
A.16:27

>A74:69
;62:89L+
eS\:79;54Sb
u!A:83.89U
vQ:47.20
A88;28
A18.52
S5xQ45:48\lM
75.83
A.59:03r
g.49.79:
;19:76
}jY;41;18
Q.42.87p
.71.68G
A38:85/O
88.89z/,
96:16
'Q11:88Q
A.34;59
QQ91.99fL
Q.99:42ZL
Q16.73
/.97.82%
5#u\Q99.45G
A;90;29
A.69:88
+0Q.91:12
N%VT'96.58
qsA;64.81T
82.95
}Q69;89
73:89
+@.87:09
A:76.68
;94:80
G88.86U
A.15.51+
;34.88
Q39.89
d\0:89.89

A36;89
9A97.89
cA78.49
SQ94.99*~
8.85;95
A70:49
:99:40g
u;48.88

Q.62.78
A85:39
A.99:94S
D98:90
''97;34
.88.47I
l.88:05
A.89:15
.61;46
.99.47
;46.29
A28.54
.94:96
A;18:98
.99.99w
A.69.30~
cA68.90ku
U07.09t9V
N80.36
A.09.90
)5tYmA99:61i
Q;48:54
\e.88:99
8Q.88;99
A82:62
aAhIQ:99.94]~
.38.72@
.39:52+Y8
Q21;81
.95.15w
Q53.49bL8
|A83.58C
:98:89
C9AeM)CXBA:94.42
M.20:98
A52:13
93:29F3
A:58.51\Rx:
.89.42
c\a41.99-
Q;68.98h9
Q.98;78
pA57:99
^88.49
18.97
.09:49c
.99.34aUhu
QZQ:48.81
MQ98;02a
Q.49:98A
m4Q.98;71
.79:93
j|A;93.48
A89.33UA(
.80:39
t{Q.59:48Y
A.99;83
qA.60;96w
88:07
Bo:A70;97
:96.99%
Q.98.92	
15:75
;84.99;E
:18.32$
\0;C48.948\0A
$28.57=J
:]A;80.2918!_39
xM[^#;16:32\
77.882I
SQ93.821
A:20.81
:75.87
SQ47:935c
A95;68
.89.91
A96.99X
.88:97!
Q77.68
M2\k11.194
;98.19pI
Q09;88V
Q:80;19
;`7<A.88;01
}1>Q:97.28i7z
ss[.64.88
Q.80:08
18:88
Q:87.273
A23:99g
.49;85
.59:53k
29.59
;38:16d
Y87;52
%\"i09.99
+R38.00
Q59:98
:;13:85_Q;8<
A.98.79
!Fk:68.18
C:39.68
7O:88:869
(;13.14
.92.35
.64.38
A89;78
y	qA91;7082
A63.99YI
T;98.85
A98:70
g*I&A73:83;
A98;05
.88:04Z
A92.89\e
A61:98
Q98:98
v0Q.06:69\"
z88.59
3KQ95:46
&p:87;75
09;97
Wu;39.88ke
\aA82.88
.10;07Iy\e
/.06;99
i_kA59;77:
.57.59
.98.28
A86.94t37
S:88.99
Q82.96d
.27.884
Q:80;63B
A;94:97\"p
58.89
CQ.90.62
.90.75)
=H.88.99K
.48:99ZuL
zA:69.61\"
A97;29K
89.76(
\e\"Q.94.93
48;83
:98;395V*kG6
A.39.90=:.`
A;79.10]M]
.98:99
99;45
AA;59:97:A
r;.98.98
2.59;897
E,Q:38.41
A44;22r
20\"a,80;98aY	$
M.91:84
T1QQ:57.97bRS
{39.68
Q28.28^
{Q;50.64dJ6
:22.98
[98;81.s
95.36
Q.89;80JM@
99.91Y
)U A:69.70
>:52.91k;
49:57
81:57t
A.88;99'f
A.40:89Z
BtJ.91.94
u35.48\0
 Q:42.90
/.98.49
x13.97
A51:86
A;95;393
;94;98 t{
Q88.51C
28.59\"
;88:97c
81:68tcS
70.88
A90.98@b=
A.00;40
F89.212D\ef
NA08.88
G;13.96
83;80l
87.67
.99;99QN
$Q56.88
.94.68[Z
OD88.02A
38;89
fQ89;59,
E~Q98.91
Q:79:69
Q89;09
A56.27
#Q85.93$
.71;58
:53.26
75:36
48;96
q-A:96:16
\":90.09{
A90:59Zl
65;30<
U88;883}
Q:99.88
98.99G
	A35.81!`
79:57
;Q.96.98
:08.84
